其實有冇人可以做我真心朋友

唉 講下背景先
好多人都以為我有好多fd 好風光 生活好愉快
但根本唔係咁 其實好多時都係自己一個
朋友圈子係多 但其實冇乜邊堆特別熟
就算有d熟小小 但諗諗下呢個世界根本冇人可以暢所欲言 好似岩岩發生左d野 諗諗下 根本冇人會想聽...... 就算有時有喜悅 都唔知可以同邊個講

其實有時候 真係想有 可以咩都講 簡單 冇利益關係既真心朋友 我諗唔同行業圈子 會更好

所以有冇巴絲 想交流下 可以聽下我講野

無人知你乜水
洗咩驚直接係度講

朕 在。

岩呀
我岩岩 又比人玩撚左
係香港做音樂根本on9
利申 音樂行業 半幕前 半幕後

我返工日日都唔開心 可以點？

留名聽你講野

其實就係有時夜深人靜 好頹既時候想搵人傾下計 訢苦搵番正能量 你遇到咩 唔開心？

係到講囉

點解番得唔開心都唔轉工

巴打放心講啦

有冇諗過係自己問題？

我同你好似

其實我都係想算呻下 關於都算叫工作上既辛酸..

但現實就唔敢同人講 一來諗唔到邊個合適 二來好多同圈子廢事講太多
例如 有個所謂經理人 但根本就完全唔可以信任 處處提防 好辛苦 但又要好假咁日對夜對

利申 唔係多人識 唔好估 唔會估得中

分享下 其實我都唔想整係我講 我都想聽下人地講野 學多d唔同既野

有 我個人疑心愈黎愈重 好多時諗一個人點解會對我咁好 好多野都會覺得係有原因

同埋 現實中 唔知點同人講 關於自己內心深處既野

但我 都應該算係識得正常social

諗起套台劇，你照亮我星球

講咩？

明星紅左之後有情緒病，啲生活變哂

我90後。讀書理科 全男。大學 civil 全男。朋友 基本 全男。同事 全男。返緊份工 朝9晚9 冇OT錢 都會比老闆屌。 全男班 老細 屌人更勁。都冇咩同事 會反抗。 做野多 學野少。唔識做都比人迫你做。我好怕d野做錯。 好大壓力。

其實唔係話想做明星
只係真係想做音樂 同 唱歌 所以唯有咁樣行落去 先唔會乞食

這裡是連登 這裡有愛

人工好高 ?
其實我有諗過 如果我番呢d規定工作 仲要朝9晚9 我一星期都頂唔順...

我個行。情況好似間間一樣樣。 好想走。我想請假自己annual leave 都好難。project d野 好急。比老闆再迫一迫 更急。做到想喊幾次。開完會又想喊。不過 我男仔 死忍。

同埋 有時候諗 自己得音樂叫做好小小
根本冇其他才能或者優勝別人既地方
所以想做其他野都唔知可以做咩 .但一諗起香港音樂市場就 唉....

人工唔太高。30k 都冇。

其實真係冇計 唯有儲下錢 可能第時做d想做既野 希望你堅持到 不過人工都算ok啦我諗 就算冇30k
你都應該唔係做左好耐？我見都90後

Thanks

所以慣左social全部人？

番工做嘢好難做到朋友

係 我諗我算係 講野 social 比較叻既人
同埋經常係人地角度諗野
因為本身都有教唱歌 琴之類 同埋都會上下台講野

最大問題。我做野唔係差（工作表現）。老細都幾okay我。但我發現自己係冇興趣做呢行。 大學都係有咩分就事旦搵科讀。但自己真心冇咩特別興趣可以化做工作。

啲老死呢

你做緊個行。點開始？ 興趣 定 機遇 ？

簽左野。要做三年。

我諗咁就要慢慢搵下
但其實當興趣變職業 就會冇左樣興趣..

我得中同叫做單純d 熟d 但因為自己都比較忙 慢慢 少接觸左 而家見番都好似陌生左 ..唔知講咩 多左好多互相稱讚 明明之前成日互串
其次接觸既都係同行 唱歌 監製 拍片 彈結他 彈琴 各類音樂人 大家會成日傾音樂 頹鬥頹 但好少講自己

我仲以為係我開post 講d 野中哂咁制

你講嘅野全部中哂嘅

屌 ...我有五年約
人生最後悔就係簽左約

sorry 啱啱以為post 唔到

一定係興趣先 細個玩歌唱比賽出身 再夾band 讀音樂 識唔同既人 搵唔同機會 所有野好似順風順水 但背後有好多辛酸自己知

分享下
唔係同行掛...

中哂

原來咁多同類人 ......

我

放心 唔係同行
只不過同我最近開個post 內容差唔多

講d咩 錯過左 再分享下

唉 又係咁 每日訓好小 但都會訓唔著

有時會覺得人地根本唔會care 你/留意你
你當人地係朋友 人地根本無當過你係 從來唔想同你做朋友
無人想聽你分享開心/唔開心嘅事 因為無人想知

你洗唔洗 準時 返工先？

有咩都可以講
呢個世界一定有人會陪你

一樣...有咩事真係搵唔到人講
前排發生左件事, 結果其中一個本身覺得叫熟既圈子搞gathering, 都避開我完全唔搵我, 仲要係成個圈子, 唔熟既都有份

發生咗咩事

唉 我唔飲酒瞓唔著

我仲讀緊書 第時想做音樂呢個行業 但而家讀緊既野根本同音樂完全唔關事

唔洗 時間好彈性 但唔遲得到
但有時會兩三日 唔訓教做野

岩啊 不過我問題係我自己都唔覺有咩真心朋友

所以最後先決定上連登搵人傾下 又訓唔到

發生咩事
話說我好驚一大堆人gathering
我比較中意幾個老死 果種feel 有咩事即刻出黎
好想有呢類朋友 真心唔計較

唔好啊 長期如果依賴左好慘

你想做音樂邊範 幕前定幕後 但真係諗清楚 個前景差到不行 除非真係有夢想做開荒牛 同埋你讀緊咩

好過食藥掛我諗

想做幕前 如果真係跟返自己而家條路既話 好大機會係做教畜 但我對教育真係完全無興趣 而家屋企都唔係話等我開飯 都仲有啲空間比我追下自己既興趣

唔太想再諗番件事, 個陣仰鬱到差唔多成個semester 都係屋企冇去上堂,
其實件事到頭來都係自己既錯同無知所造成
點都好今個SEM已經有上番堂, 不過已經冇乜動力出街見人或者搵朋友, 有時間都會翻屋企, 最近發覺原來自己得閒上下網 上連登 撚下狗 睇下劇打下機咁 已經好滿足

但點樣去舖自己條路
講真 如果想做歌手既話 我諗係最難
除非有音樂底 做埋其他野 我主要收入都係靠教學
同埋 有音樂感會幫助到你唱歌好多 會更加理解咩叫唱歌

咁你都岩既.....

我都唔鐘意, 但當成個WHATSAPP GP明明最近一直冇人講野, 都可以成班去食飯, 就係冇自己, 第一下知道左都比唔到反應

慢慢黎啦 一步一步 起碼都叫番番學先
時間會幫到你

我自己都識小小結他 唔算精通 有作開歌同填詞 其實做唔到幕前 做幕後我都唔介意 只係想知道有咩途徑入行

其實我都無乜 你當人係 人地都唔當你係啦

我明白果種痛 細個夾band都有經歷過
比人杯葛 嫌棄自己廢
試過隊band 出show 後 先知有show
已經搵左第個 但冇通知過我

我都係上個sem走哂d堂 爛哂gpa 宜家仲鬱左啊救命

我諗兩條路
比賽 識人 搵機會入行
自己做獨立音樂 （好似我咁）
我堅持既原因 係我想玩原創 唔想唱口水歌 同埋係咁同人鬥 所以我都係自資出歌 包辦所有野

我自己都算成日去蒲吧同舊hidden agenda睇show 都好羨幕佢地可以有個咁既場地去表演